有冇人唔係好明點解d人對食物有毛髮咁敏感?

有下體毛咁就真係唔同講法
但如果只係普通頭髮...眼睫毛...真係好多人都好敏感，又要求換又退錢咁
我真係唔係太明

善心打破0回覆

咁點解下體毛就唔得？
利申潛在禿9毛頭

眼不見為淨
比盤眼睫毛你食好唔好

咁下體毛真係會接觸下體，又尿又精
但你頭髮眼睫毛可以痴到d咩，平時d廚師煮飯成日用隻手掂d食材咪仲污糟

都話係頭髮黎，我9毛頭

睇過套戲嘅人會明